想買碳纖三腳架（兼可反折做單腳架），求推薦

如題

有好多款，唔知買邊款好，用緊5D3

預算呢？無限咪Gitzo。

Sorry 漏左預算 1000-2000內

1k - 2k
我諗思銳啱你

收起兩隻腳即變單腳

G嫂拆唔到腳

N1204X+K10X

足晒你要求。 budget 都係
上個月淘左返黎。開心使用中

巴打

前日淘埋P224S + VA5

manfrotto fotopro sirui

搭單問, 有冇旅行用,盡量輕同細支介紹 ard 1000左右

你嗰次本身都可以拆單腳
仲買多支P224S

Berno
瑩記有

師兄 Berno邊款好推介？

睇完review 就好想買

身痕

yes

Benro先啱，打錯左

睇下spec同價錢做人啦
千幾蚊要碳嘅話就冇得要求質素

marsace c15i其實性價比都好高
碳纖維1kg重
摺合35cm
cost 1k
真係得佢

幾正喎 香港邊度有得賣

就係香港買唔到
佢淨係賣台灣同大陸

金鐘 UT-43Q II

用緊，佢無單腳功能哦

買marsace c15i定velbon UT-43Q II 好？

本身有支一號反接腳但去旅行成日開關太煩

Gitzo traveler !!